有冇人一鍾意人就好似失戀咁？

因為知道對方冇可能鍾意自己咁嘅垃圾，即使知道係咁自己都會好上心，諗起佢就好失落

小小啦 知道自己冇可能溝到佢

有 好憎自己咁樣 但又鐘意佢

Same

Exac7ly

完全明白你

一聽其他人話佢有男朋友 個心即刻DOWN晒

所以...?與其係咁 不如咪比機會自己中意人咪得 識啲有再嘅女 做真誠朋友 perfect
冇希望 冇絕望啊嘛

我都係 佢點會睇上我

我覺得只要你唔好神化人地
諗下其實人地都唔係自己幻想中咁正
同埋做返自己就唔會好似失戀咁

講得啱
唔好失去自己

發現自己條件同人地差太遠

same bro
完全覺得自己配唔起人

無錢，人又唔聰明
打份牛工，工作表現唔好，成日想做好d但做極都失敗
係度呃飯食，完全覺得自己幫緊公司倒米

0社交，無朋友，日日無街出
個電話得屋企人會打過黎
fb, IG 諗唔到野post出黎，唔再用，與世隔絕左
成日想幫人，但次次幫唔到仲要俾人照顧返轉頭

一句講晒，覺得自己係個無用既人
見到鍾意既人，即使係正常人都覺得高攀唔起

努力緊想溝佢

加油呀，你一定唔會好似我咁失敗，次次都被人拒絕

但係點解你覺得自己比佢差 有d野可能人地唔介意又或者只係你諗多左 而且你可以努力去令自己變得更好
利申 減肥中

自己爛面樣衰毒又要好鬼死蠢，基因咁差點會有人鍾意，有得揀真係寧願唔出世，重要自己乘撚日毒撚病發作，上堂我問佢側邊個位有冇人，佢話有，咁我就坐開一個位啦，之後佢就過黎坐，咁就以為人地對自己有意思，真係好嘔心，我咁嘅人應該被人拎去人道毀滅，我深信冇人會好似我咁戇鳩咁柒

明知自己冇機會同佢一齊但都表白 係咪好犯賤

我明
唔做返自己會嚇親人